立法會流左會

保皇黨連休會辯論都驚，點搞

保皇狗唔敢反泛民，怕冇票

鄺俊宇議員根據《議事規則》第16(2)條
動議的休會待續議案
議案措辭
本會現即休會待續，以就下述事項進行辯論：因應警方處理2019年
6月12日在立法會綜合大樓一帶公眾集會的手法(包括與市民及記者
發生衝突、將集會定性為暴動，以及集會後大舉拘捕及搜捕參與集
會人士等 )及市民對此表達的意見，警 方對很可能在短期內進行的
大型公眾集會將採取的應對措施。

政府依家真係怕左
國歌法都唔傾

郭榮鏗議員就
“不信任第五屆香港特別行政區政府”
動議的議案
議案措辭
本會不信任第五屆香港特別行政區政府。

郭榮鏗議員根據《中華人民共和國香港特別行政區基本法》
第七十三條第(五)項及第(十)項
動議的議案
議案措辭
本會根據《中華人民共和國香港特別行政區基本法》第七十三條
第(五)項及第(十)項，傳召律政司司長鄭若驊資深大律師及行政長官
辦公室主任陳國基先生於本議案通過後的最早一次立法會會議席前，
就處理鄭若驊資深大律師就任香港特別行政區律政司司長後參與或涉及
任何其他行業、商業、職業、商行、公司(私人或公眾)、商會或其他
類似組織、公共機構或私營專業業務(尤其與仲裁有關)的工作(不論以
主管、代理、董事或幕後董事、僱員或其他身分直接或間接參與或涉及
有關工作)及相關事宜，出示所有相關的文據、簿冊、紀錄或文件，
以及作證和提供證據。

唔傾住 遲啲咪又係拎返出黎

唔係仲有毛孟靜個修正案咩

強烈呼籲 請所有人專心返係20 21到

未排呀

比大家睇到出黎遊行係有用

咁之後啲人工島國歌法係咪再推遲？

你真係錯曬，今日都未排。下星期傾果時就法案傾先，就唔會傾到不信住動議。

唔好，法案排先。今日無排法案。下次排法案，就會早於不信任動議傾。除非通過國歌法等法案，否則唔洗傾不信任動議。

早啲放暑假

建制派搞流會 阻礙民生 請廣傳

癱瘓立法會！

屌佢老味，縮頭烏龜

即係無影響

唔只 仲要繼續追究醫管局

大口狗會唔會要求聽日又開會？

其實已經係de facto無政府狀態
政府做乜都冇人信，而且仲要唔敢做，卸膊卸到痴線
淨係拖
極權政府嚟講真係叫廢

可能林奠老細想拖埋g20呢

發夢見到21號有示威者衝入立法會，之後林鄭笑了

大家加油

長輩圖

繼續抗爭

g20就係小學雞死期 仲想拖

根據修改後的《議事規則》，梁君彥有權半小時後恢復會議。佢唔開返會，已睇得出《議事規則》只為保皇黨度身訂造！

長輩圖巴打
做嘢

佢地梗係想拖到去啦
之後佢就冇晒包袱㗎啦
大家依家依段時間要識做
deadline->行動->（若有清場）->和理非聲援->再set deadline
最少要g20之前再有行動升級

依家真係要食住上 唔好縮

建制派做咩唔幫保安局長撐警察執法? 係咪想同政府及義警切割?

[深度分析]香港人的抗爭理念

推，係時候到我地嘅回合，推爆620同621

班人已經無人指揮

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

支持繼續流, 等明日大水魚都流埋

做野

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

推埋今日

咁啱撞正區議會年尾選舉，整定建制死狗到選舉之後

二百萬人上街，你估班獻世派唔驚咩
而家佢地心諗最好日日休會

快廣傳搵下100毛
FB IG 要所有社交平台都share

PISH

開會呀屌你老味

推

《議事規則》17(6) 立法會主席可召開會議，以完成在任何一天因會議
不足法定人數根據第(2)或(3)款休會待續而在議程上出現的未完事
項。如立法會主席認為必須召開這會議，則根據第(2)或第(3)款規定
而休會待續的立法會會議，須當做是被命令暫停的會議，可按本議
事規則第14(4)條(會議日期及時間)的規定，於立法會主席命令的時
間或日期復會繼續處理有關事項。

依家一定要打落水建制狗

就係要拖到死 港獨之母你估流㗎

議會內外 持續追擊

之前103萬人遊行, 政府咩冇理過
之後老婆16號遊行緊果時問我: 你估今次遊行有冇用?
我話: 冇架, 但點都行左先算
雖然結果7婆都係未回應訴求
但至少影響已經慢慢浮面
加油呀!香港人!

唔係打飛機
但有冇人覺得成個立會氣氛唔同哂

個政府唯一個功能就係賣港

推 建制派搞到流會

梁美芬議員剛才解釋建制派為何兩次策動流會。她說得很清楚，
其中一次是 2010 年五區總辭的時候 ，建制派 不 想 讓 民主派議員 發
言。石禮謙議員剛才表示，根據《議事規則》，應該容許議員發言，
但梁議員說 2010 年是刻意不讓議員發言。我想指出，不應所有事情
都仰賴某位議員或某個人，如同我們經常所說的，我們不要人治要法
治。代理主席，設有《議事規則》，就是希望議員可在框架下暢所欲
言。有些同事很有心，但他們的良好主觀意願被歪曲。為了持平，"歪
曲"一詞並非專指任何一派的議員。正因我們不知道哪些議員希望或
不希望運用某些權力，所以便藉《議事規則》求取平衡，授予議員權
力。

全靠612

打蛇隨棍上呀咁多位議員

廢柴建制 今次你地實輸到仆街呀

係時候要爭取返d野例如一人一票特首

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

葉劉淑儀議員：「我認為有些條文在作出修改後，將可令議員更落力為市民工作。舉例來說，代理主席，一如大家所知，過往會議一旦流會，議員便好像孩子放學般散會，回去繼續自己的工作，待下星期才再次開會。但是，有關條文修改後，會議若不幸地因交通擠塞等原因而流會，只要有足夠人數，主席可隨時安排再次召開會議，那便無須浪費一個星期，能更好地服務市民了。」

.

Pish

Stay alert ok?

好似想7月上會喎

收咗人工唔開會

又話保民生

建制派唔理長者

肯講普選未

之前就講3號恢復二讀
但今日大口狗話同政府講推遲, 今個立法年度都唔傾

係街隨手整
有無巴打可以再美化下

好! 有冇人幫手派? 要經濟支援可找我!

其實係拖字訣，
依家講保皇黨衰硬，
佢哋流會係希望將件事丟淡啲。

嚟緊區議會選舉大家要記住呢件事呀

廖長江議員：「我們建議賦權立法會主席可以在下次會議前，指明在任何時間或任何一天復會來繼續處理休會待續前未能完成的議程，讓立法會不需要因為流會而浪費時間。這個相信亦切合廣大市民的期盼。」

其實有冇可能改咗「建制派」呢個名呢？
個名太正面，唔留意政治、時事都可能會以為係好嘢

佢哋好仲意將泛民、本土叫反對派，同樣道理

G20前唔會再做D咩野
10月復會就又黎料

班保皇黨自己戇撚尻啫 12號3點半一見到開槍就好叫停班黑警喇 仲由得班黑警玩到七點

自由黨黨魁鍾國斌指，流會情況不理想，坦言「唔知點解會咁」，指上星期已沒有開會，認為流會責任在於沒有出席會議的議員。他認為建制派議員不在席導致流會，並非因不希望討論警方處理修例衝突的處理，「今朝成朝都討論緊，我唔覺得係要避」。

阻阻大家
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

建制狗拉布

割

咁咪變相費咗條例 ？

你不完開完曬會先畀佢哋休會待續吖？

通過曬啲法例先休會待續吖 ？

一個都無落台 仲滿口歪理
如果明日大水魚過唔到 e d 仆街全部都變成棄卒

實政圓桌田北辰坦言不知流會所謂何事，又指立法會會議「一定要開」。被問到財委會更改審議明日大嶼撥款的議程，他指正如林鄭月娥所言，所有爭議性項目應留待暑假復會後才審議，又指一些對香港發展非常正面的項目不應隨最近的風波而陪葬，包括明日大嶼。

你都真係鬆撚晒

即係打籃球， 明明有權叫暫停，

佢而家就建議打曬全場完晒 先畀佢哋暫停。

唔係怕左
係醒左
7月唔過咪10月過咯（休完暑假）

獻世派議員拉布知唔知冇左幾多午餐肉

趁勢壓佢民望
一般人可以唔表態 選你出黎唔表態做乜鳩

説好的國歌法 明日大漁呢？
頂你咩 之前一地兩檢比過左 你以為乜撚野都可以比你硬上

人工島財委會非大會

Push

低質趣味

王國興點睇佢隊友拉布

普選啦要

老老實實， 保皇黨佢哋唔係驚啲泛民議員， 而係驚我哋好多人睇實個立法會直播。

你試下直播嗰陣冇乜人睇 無乜人討論吖嗱 ？

今年十一月區議會選擇 建制派佢哋等仆街啦

依家先六月， 好驚畀佢哋回到氣。

保皇黨有3個

大家重點應該開始由撤回送中咁單一
變成追究警察濫權 官官相護為主
因為好多人都真係開始袋住先
所以我地都應該轉一轉focus
我地仲有義士要救 件事要有人問責
我地唔要再睇高官傳波
請大家廣發文宣